
\begin{table}[hbt]
\centering
\caption{Quadro-resumo dos conteúdos curriculares para a nova matriz curricular}
\label{tab:proporcao7030}
\begin{tabular}{|l|c|c|l|}
\hline
\multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Núcleo de conteúdos}}   & \textbf{Créditos} & \textbf{Percentual} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Normativa UnB}}
\\ \hline

Matemáticas, Físicas, Humanas e outras               & 66       & \multirow{5}{*}{70\%} & \multicolumn{1}{c|}{\multirow{5}{*}
{\begin{tabular}[c]{@{}c@{}} Máximo de  70\%\\ (Resolução CEPE 219/96) \end{tabular}}}     \\ \cline{1-2}

Lógica de Programação/Circuitos digitais  		       & 12       &                        &  \\ \cline{1-2}
Computação                                           & 32       &                        &  \\ \cline{1-2}
Engenharia de Produto                                & 16       &                        &  \\ \cline{1-2}
Engenharia de Processo                               & 20       &                        &  \\ \cline{1-2}
Programação                                          & 24       &                        &  \\ \hline
Optativas e Módulos Livres                           & 36       & 15,0\%                 &  \\ \hline

\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Interdisciplinares (TCC 1 e 2, PI 1 e 2\\ e Estágio Supervisionado)\end{tabular}  & 34  & 15,0\%  &  \\ \hline

\textbf {Total geral}                                          & \textbf{240}      & \textbf{100\%}                  &   \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}
